我中立既，兩邊都唔會幫 (中立請入)

沉默等同助紂為虐
良知的抉擇，沒有中立
不分化 不割𥱊
7月21日 金鐘需要你

利申共用AC 唔洗起底

推到所有中立朋友入嚟

身邊有師奶中立
真係唔撚想同佢嘈
根本駁親我既論點都係幫班死黑警
中立都係陷家剷

上咗年紀半隻腳入棺材 唔想理我尚算理解
後生啲既嗌中立 正宗港蛙